CCTVB不斷形容係暴徒

睇睇加泰民眾點樣對付新西班牙嘅新聞報道員

係咪要學下人哋咁先得

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白